【話到明係重案組，就梗係知法犯法，犯親都係重案㗎啦】

阿Sir早晨，食左早餐未呀？
你件灰色衫，幾好睇，邊樹買？

衝警署咁大罪？

重案組果然係重案組，
知法犯法，犯親都係重案

叻叻，good boy

毅進果然係毅進。
中英數五科，你究竟合唔合格？

毅進果然係毅進
Condom 仔

毅進仔真係冇咩腦

王維【送高適弟耽歸臨淮作】
孤帆萬里外，淼漫將何之。